［Tg] 努力食雞LOL扮工谷

每朝都有人同你講早晨提你帶遮煩過伯母
每日返工都有人陪你鳩噏到收工
每晚你收工都有人叫你上水打機
有咩可以輕鬆得過咁？
PUBG mobile/pc
LoL PS4 game 都有人一齊玩

推